熱到痴撚線, 頭先lunch忍唔住指住個太陽, 大大聲屌佢老母

我以為啲同事會同我一齊屌
點知無人有反應
仲急急腳行咗去第二間餐廳lunch
無同我食

明明個個都熱到滴尻晒汗
但成堆人當個太陽無事過發過
好撚左膠好撚虛偽

頭先返到office
HR捉咗我入房
細細聲問我情緒係咪有啲咩問題
係咪之前salary review唔理想

我話你當我係乜撚嘢
我唔撚洗你加人工
我只係覺得好撚熱

叻仔

太陽個老母可能仲熱過太陽...

我在場一定會同你一齊指住個太陽屌

圖呢？

終於搵到支持我o既師兄

不如7月7號
小暑當日
我地舉行香港第一屆全港市民怒屌太陽大會
一齊入健力士紀錄

好 支持

笑撚死 搵日一齊屌太陽

屌撚到佢日全蝕為止

岩呀清 岩岩先屌完太陽老母個閪

屌到冬天為止

太陽老母係邊個？

JJ 插太陽 個老母

下次你想屌佢老母個時叫埋我 我過嚟同你一齊屌

屌

支持清屌鳩個太陽

錯既其實係萬有引力同核聚變
太陽本身都係一堆氫呀氦呀呢d撚樣野 本身就唔撚熱既
係萬有引力佢老母臭閪拉鳩住d氫同氦 攪撚到核聚變條仆街出黎認屎認屁先攪撚到咁熱
好死唔死講起就撚嬲，地球條撚屌又係斜既，攪撚到近赤度又熱d，又有夏天呢條契弟走出黎攪屎棍
我真係好撚熱呀屌

好撚慘

今日出街都熱到係咁屌

垃圾

快啲辭職
唔辭就樓主全家中暑死

真係多得你條撚樣又生幾件太陽出黎，愈來愈熱

上次屌到個太陽驚，落山避開我

你班仆航純文字討論

我都想講 樓主可以接卡繆班，做存在主義領軍人物

樓主好波

你唔好咁痴線啦大佬.jpg

諗起古文嗰句：「時日曷喪，予偕汝皆亡。」

你咁自我，曬下就發癲，殺人都得嫁啦

jj插岩漿

仲要屌落去 鳩都熔

后羿射撚錯左 應該射淨佢老母

冇分別 到時就係屌佢老母個老母

呢個太陽？

我又去

如果當日落雨呢？

連登真係好多痴線佬

外星生物幫你𨳒緊

太陽系

點解唔屌后羿

HR就係個法官
唔撚信熱係真正原因

有以前高登味道

好，屌佢老母臭化閪

金鐘啲垃圾仔夜晚先出嚟影張合照
點會係我地啲怒屌太陽o既真男人呀

周融

Sun of the bitch

夠膽望住佢嚟鬧

太陽的后羿＝連登仔

屌太陽做乜撚
咁撚熱應該屌天文台

同呢個活動有異曲同工之處

網號召「向颶風開槍」5萬人響應！ 當局急呼籲：千萬不要

你係地下屌無用 佢聽唔到
你下次可以去山頂屌佢老母 可能好小小

點解唔學后羿拉弓射日？

我岩岩先屌完, 你睇而家個太陽走左啦

真係好撚熱呀

J都熔wor 屌太陽

后偽射日 都係因為太熱
最後一個太陽向佢道歉 后偽先放過佢

所以樓主屌太陽係勇敢既表現 多幾個人幫手
太陽就知錯 聽日會回落返25度

太陽又得罪你既 又唔見你冬天屌 冬天都有太陽啦

拎返把弓出黎嚇下佢先

屌喇星 早知個射撚埋最後呢個太陽落黎啦

你死喇，佢好小氣

我屌了太陽，因為夏日陽光太刺眼。
-小熊近平《香港人》，當代存在主義旗手

你咪撚屌走埋佢呀

點解天氣先生俾太陽燒撚死咗都無人報警？

留名等嗰日落大雨

全部人帶把弓去射埋最後一個落嚟

咁屌鳩牛頓囉
係佢發明萬有引力既

夜晚一樣熱到癲
咁你會指住咩屌?

一齊中午12點指住個太陽鬧，鬧足佢8個鐘佢仲唔收皮

好撚熱啊

屌你老母, 睇到啲字都覺得熱

港豬屌下就當做左野
勇武d射佢落黎啦

fuck the sun

新潮文 btw 樓豬低能仔一個

笑到癲

一齊怒屌太陽

頭先同老細請咗好多日AL
佢話"近平，你平時都好少請假，諗住去邊度玩"

我話
玩？玩乜尻？
我唔係講玩
我專登請假嚟屌尻太陽個老母閪
一定要日出屌到佢日落
小暑屌到佢立秋
如果我要响office 做嘢，我點做呢D 正經嘢

太陽你咪撚走
香港就算冬天
我一定飛去澳洲追住佢嚟屌

我老細無出聲
應該都同意
佢話要食飯
拿拿臨收咗我線

聽日拎枝BB彈槍射鳩佢

閣下碌鳩溶左未?

咁點解唔可以指住月亮？

應該入到
不過係全球最大型精神病人戶外復康運動

利申：可以做搞手

太陽個老母好撚hot

金鐘m 記門口等

又有潮文

夸父逐日
追住太陽嚟屌

好撚熱呀

你條JJ熔撚咗

一齊屌你個太陽花

登撚到7月7號陰天

搵后羿搞搞佢

個日落雨點算

即係太陽都知驚淆底

高溫燒滾了我一切

雅典娜

太陽伯伯我屌你老母

唔好理 大家一齊用力屌

好撚中

Fuck you the Sun
You can suck my dick

直情要由日出屌到日落

屌你老母后羿，射剩一隻太陽搞到我地後代要受苦

你個名

諗起之前外國有班人開槍射鳩個龍捲風

係屋企淨係坐咩都冇做已經出曬汗, 成身濕曬, 熱成咁真係痴線

香港好多癡線佬

係邊到屌先？
維園夠唔夠曬

應該北角排到沙頭角

人類其實都有唔爭氣o既地方

夏天時明明太陽都曬尻住你
但去海灘個啲撚屌
仲懶尻暢快寫意咁曬太陽
完全當個太陽無到

玩到咁撚串
我係太陽都起勢咁曬尻死你地班弱小o既人類

大陽個老母 邊個屌！？

曲

講到呢度令我忽然醒起用念力用到出神入化嘅牛河博士…屌太陽同用念力屌on9仔係有異曲同工之妙

太太

怨乜撚？你有份開冷氣有份用膠有份唔撚識環保搞到全球暖化
On9高登仔仲反環保你底死你怨乜撚？

老豆係咪大腸？

預計到時會影張大合照

連登仔一人一滴精淋㴧個太陽

太陽：關我咩事呀，係啲 雲 射波唔開工

我怕等不到那天就熱死了。

連登仔連太陽老母都屌到

今朝一落樓就昂高頭，指撚住個太陽嚟屌

「尋日破今年最高溫紀錄咁撚串啦喇 你咪撚咁快落山呀 」

等車個學生妹好似嚇到傻撚咗，但我覺得年輕人唔肯反抗太陽仲痴線。

咁都差不多3000正評

証明個太陽真係太熱

好多人熱到痴線

太陽做野唔洗你教

唐續稱，「我大概跟Jesus交談一下」，翻譯員隨即表示驚訝，以為聽錯唐的意思。唐再表示，耶穌認為這是一件小事，也認為她是無辜的，及無意亦事實上沒有拍攝。陳官無奈地向律政司一方表示，「她（唐）認為是我和耶穌批准她拍攝」。

睇完呢個post好似冇咁熱

抵屌啦 樓主忍到而家先屌算係咁
之前就成日落雨 一係就陰天 搞到d人抑鬱咁 真係要指撚住黎屌先得

屌到佢落山！！！

太陽老母叫大氣層，比你屌穿左咪熱，屌你老母！

大腸